新年，發現原來我朋友係同性戀者

唔知點面對佢好

請佢食朱古力

滿足佢性需要

幫佢含